第69回NHK紅白歌合戦 討論區 （1）

今年又睇紅白一齊過年

播出日期：2018年12月31日 日本時間19:15－23:45 （香港時間為18:15開始）
綜合主持：內村光良、桑子真帆
紅組主持：廣瀨鈴
白組主持：櫻井翔

出場歌手・曲目(暫定)

審查員，共11人：

阿部貞夫：演員，明年NHK大河劇《韋駄天～東京奧運故事～》飾演主角・田畑政治。
安藤櫻：演員，本年秋季NHK晨間劇《萬福》飾演主角・福子。
池江璃花子：游泳運動員，2018年亞運會上獨得6金，是日本泳壇在一屆大賽中奪金最多的運動員。
小平奈緒：速度滑冰運動員，2018年平昌冬奧會速度滑冰女子500米項目獲得金牌並打破奧運紀錄。
佐藤健：演員，本年春季NHK晨間劇《一半，藍色。》中飾演萩尾律。
出川哲朗：搞笑藝人，明年NHK電視節目《超級實驗綜藝很厲害哦！出川先生》主持人。
永野芽郁：演員，本年春季NHK晨間劇《一半，藍色。》飾演主角・鈴愛。
中村勘九郎：歌舞伎演員，明年NHK大河劇《韋駄天～東京奧運故事～》飾演主角・金栗四三。
夏井一季：俳句詩人、隨筆家，《NHK俳句》、《俳句王國向前進》節目嘉賓。
野村萬齋：狂言師，《日語玩遊戲》節目嘉賓。2020年東京奧運會、帕運會開閉幕式創意導演。
長谷部誠：足球運動員，日本國家足球隊隊長，在2018年俄羅斯世界盃後宣布退出國家隊。

重點紅白News :

10月5日，節目日程和播出時間發表。本次紅白的主題為「歌唱夢想」（夢を歌おう），是連續第三年採用該主題。本次第69回紅白歌合戰是自2010年的第61回以來，再次通過國內衛星電視頻道並機直播，12月1日開播的NHK BS4K、NHK BS8K頻道將進行現場直播。
11月9日，主持人名單公布，紅組主持人為演員廣瀨鈴，白組主持人為偶像團體嵐的成員櫻井翔。其中廣瀨鈴為首次擔任紅組主持，而櫻井翔也是首次單獨擔任白組主持。綜合主持人由搞笑藝人內村光良和NHK新聞主播桑子真帆擔任，這是二人連續第二次擔任紅白的綜合主持。
11月14日，參演歌手名單公布，此次共有紅組的愛繆、DAOKO，白組的King & Prince、Suchmos、純烈共五組藝人首次出場[4]。X JAPAN的YOSHIKI與彩虹樂隊的HYDE搭檔作為組合首次出場；與椎名林檎共同出演特別策劃的ELEPHANT KASHIMASHI主唱宮本浩次也首次以個人身份出場。此外，闊別紅白舞台16年的DA PUMP此次重回出演陣容。
12月12日，出道40周年的搖滾樂隊南方之星確定以「特別企劃」出演，是相隔4年後再次以相同方式於紅白中出場，也是他們相隔35年後再次在NHK音樂廳內作直播演出。
12月16日，Aqours、刀劍男士和AKB48的演出曲目確定，在泰國活動的AKB48姐妹團體BNK48將與AKB48合作同台演出。
12月19日，嘉賓審查員名單公布。同時本次紅白的計分方法也一併公布，具體為電視觀眾、現場觀眾、現場審查員三方各自計票，對決全部結束後，每一方的勝出者獲得一分，總分獲得兩分即贏得本次紅白歌合戰的勝利。
12月21日，所有參演歌手的曲目確定[14]。今年的節目中Perfume和福山雅治將從各自的演唱會現場進行連線演出[15]。
12月25日，公布英國歌手莎拉·布萊曼將與YOSHIKI合作演出YOSHIKI作詞作曲的歌曲《Miracle》，這是莎拉自1991年以來時隔27年再度出演紅白。此外擔任X JAPAN和LUNA SEA吉他手的SUGIZO將參演YOSHIKI與HYDE合作演出的歌曲《Red Swan》。
12月26日，公布歌手米津玄師作為白組成員將在家鄉德島縣連線演出今年大熱的歌曲《Lemon》，這將是米津首次在電視節目中演唱。

韓國卡士強勁好多

留名等高清唔LAG直播LINK

曲順

前半

後半

其實多左幾粒大星，MISIA，米律玄師

NHK：觀眾呼聲高的歌手將會繼續交涉紅白出演

可能仍然有驚喜

YOSHIKI

有Yoshiki但冇得聽Toshi
睇條鐵咩 罷睇

松任谷由實近年都肯上下紅白
正
大家後日會real time睇？

乃團

等睇DAOKO將打上花火唱到變電燈膽

有King&Prince就有me

林生連續兩盲首 係咪想斷頸

Yuming
最期待佢同Misia 仲有米津玄師

天台嗰三條女

早兩年MSSL咪炒哂車囉，比人串佢扮蘋果扮到走哂音

收皮啦
我畀錢都驚睇唔到

今年有8k

有冇Ching知去邊度睇? 施舍條link黎

TWICE

佢彈琴好溫柔

睇緊日本唱片大賞
個女主持好靚女喎

LM🤟🏻

土屋太鳳，梗係啦

係咪開始左

今日30號咋

唔係，31/12/2018 06:15pm 先係紅白
咁啱依家TBS有個唱片大賞 live 啫

但主持得好差

聽日果個可能仲差，好彩有總合主持頂住

唱片大賞好悶
我睇其他台

乃木坂46

喊到收晒音

唔記得抽天台果三條女倒數live
唯有係酒店睇
順便J 埋J 家同YOSHIKI
Hey! Say! JUMP 同sexy zone同king & prince 必 J

正

乃木坂拎第二次唱片大賞

買兩次有discount

三隊都少左人 keito

今年紅白有冇天台個3條女

有

直播演唱會

你又知我講咩喎

舊年有睇post

lm

留名

前日睇live 唱tokyo girl 又升到個台高一高
我即刻想笑

唔知位手足會唔會再入黎

係咪即係米津唔會係現場？只係紅白轉播埋？

米津喺自己鄉下唱

perfume

法國上年即討post死晒link

識貨 KP

Tokio都好慘

講到今年

櫻井翔

少主

Hsj 少左keito 轉左會j 勝利bb
Kp 永瀨廉都幾正

今年J家countdown好似好冷冷清清

Takki係咪最後登場

renren同kishi都正呀

今年仲有無得直播
前幾日幫同事買團扇 d 囡囡幾把幾把咁掃
我呢d 輕輕一J既少少地買兩把夠數

HK 時間 10：45 完左紅白之後，到時接力轉播埋
CDTV ，明星數目比紅白更多

有J家跨年link到時應該都會放埋

感謝

有冇直播Link?

金爆要三點打後先出

真心想問, 48/46 未成年嗰啲成員係咪唔會出場??

b站有無直播link丫

個名原來你搶左

以往好似會錄定先

搵定幾個好 尋晚日本レコード大賞睇到尾有2個直播間比人周到

禾十年謝罪飯

筒井あやめ神ID交換OK?

非戀童，不了

睇完紅白想睇直播敲鐘呀
有冇得畫中畫

22:45 「FUTURE-EXPERIMENT VOL.04 その瞬間を共有せよ。」都有live 睇

公佈名嗰個搭緊飛機去上海睇live 唔係禾實搶到

居然冇人搶筒井同早川聖來

早川上星期唔洗搶就有 筒井之前SR名單流出就搶左

咁到俾你搏中個四期ace

想要謝罪寶寶ID

Lm

神宮寺同平野都好正

依家做緊 紅白直前特番，會一路播到紅白

除咗岩橋，全部都正
之前睇佢地套紀錄片見佢發脾氣就對神谷寺郁手

9點9睇七仔 最後一次同乃團上電視

唔記得轉時區

今年又挑戰劍球世界紀錄

14號

全日本觀眾睇住佢失手
然後用手擺返上去

講到2019

仲有15分鐘

7仔

流星開場?
NHK係咪真係咁驚冇人睇上半場 ?

仆街仲以為冇人開post
祝新年快樂

開始!

LM

一開波就J歷史

今年個開頭幾正喎

廣瀨應該幾緊張

咁快就食螺絲

口疾疾

廣瀨著得幾靚

三代目

應該都係白嬴

B站開始check

唔洗睇都知啦 紅組
平成最後 上刀剣乱舞
垃圾

今年應該唔會造馬造到比紅啦掛

今年頭二話題曲usa同lemon
100%嘅波

暫時無事,遲D都唔敢講啦

家庭個票拎硬

大把link，Ｂ站唔得就轉去戰旗/youtube

B站斷晒

睇緊嗰個香左

平成最後有泡狗

頭先女人唱果陣睇緊果個收warning即係轉咗去youtube

白組有米津玄師點輸

我一直睇緊呢個，清穩，少delay

上年已經有

NHK磁能線架

你唔講都唔知 上去咪又係播碟

永野靚撚到

永野不嬲正 不過佢做戲不了

我睇緊嗰個剛剛gg左

廁所位 之前又話唔俾韓國人上

播碟上黎把撚咩

屌 今晚冇Toshi鳩叫

有冇人知lemon幾時唱？最期待得呢首

想睇perfume

youtube link，應該最穩，但有delay
唔介意就睇住先

天台果三條女

google出場順序表啦

今晚會唔會有 Golden bomber 女々しくて

cdtv有

同意
果年真係好正

呢個經典

後半24 有排
可以下載紅白app提醒

Little Glee Monster

最清算係呢條

Little glee monster

只係上年

見到班刀劍都想死

雖然有少少lag,總好過無既

黎啦

今年節奏幾快

又唱

記性差

咁遲d先睇，依家d表演好趕客 係咪愈後愈精彩？

開始左啦 ？

DAOKO唔好炒車

整唔走的

Daoko加油

我岩岩先發覺我個有線有得睇紅白

唱得紅左

唔係 我紅白都係自己鍾意邊個先睇
今年咩都冇 當晒時間睇

唱得好左

打上花火🎆

好似暗過utube睇咁?

DAOKO 有進步

炒車了

daoko唱live真係有啲失色

申請唔到會員既

把煙產聲

super advisor

ok啦

屌 冇氣咁 好撚難聽

冇乜氣呀DAOKO

唱live 炒炒地喎

地下有歌詞 好靚 係投影定電視睇先有

次次都係咁

斷氣咁

9成係同NOWTV個NHK同一個source
仲朦過睇link

手都震撚哂咁

上年炒得仲勁

又出黎派膠

NHK世界頻道 好似成舊水一個月 重要係低清

あいみょん

對住嗰度右click檢查
跟住藍色嗰part右click再delete element

都幾清

又派膠

HI各位, 又見面

murotsuyoshi

點解有室剛架

無得囉
收檔！

YOUTUBE睇唔到喇

合唱嗰段開始好彩有播米津玄師嘅和音
勉強救得返首歌

又玩巨人

松田聖子

屌，今次玩內川巨人

舉手個下好似巨人行路

松田唱歌好聽吖
依然有水準

THX BRO

年年都出黎派膠

吹脹版松田聖子

聖子

聖子神馬

炒車都好過播碟啦

花花好可愛

屌 垃圾CSL紅色線 搞到miss咗daoso

好清

佢地會拉埋perfume黎講

b站link睇彩數，有時得（直播主重開）有時唔得

1440真係唔多見到

1440同1080無分別

好彩今年冇35億啫

廣瀨絲絲 好過有村第一年好多

係

同埋好LAG
唔知係咪我問題

有村上年都唔好得幾多

1080 好順

DAOKO今次抄得大過平時太多
睇怕自此係咁先

我部notebook廢，480p就算，幾順，可能唔好較咁高清

我係聲畫唔同步

B站Admin del左好多，睇幾分鐘又del

屙尿同睇live一樣，疾住疾住點會過癮

個channel不嬲都係聲畫唔同步

算好好啦你想點

所以唔好睇B站，睇戰旗／斗魚就無事

清就唔清
唔不過會死先
Btw
今年收費link 暫時表現唔錯
4k台又清又順

我無喎，遲d無乜興趣既時候refresh吓拉前拉後調整吓囉

哇嚇撚死
講歷史啫唔使搞到好似恐怖片咁嘅

有得睇+順已經好好啦

nhk上半晨間男主 緊係係到

呢幾條link最安全

個位咁細 長谷部誠應該坐到好辛苦

如果lag你唔熄左live佢播前十秒ge就會順，因為Youtube可以buffer。

呢個算係我搵到又順又清，又係YouTube就開到算好好

只公仔live 轉唔到表情

呢d 自己攞黎
假假地都叫歌手
唱得仲差過d k房

廣瀨 笑左

廣瀨

佢講乜

做乜呀佢

兩次

紅白夠薑唱live算有勇氣，不過真係要努力d

屍屍柒能到

筋肉

唱live

廣瀨又出事 ._.

武田

連續兩次食螺絲

我仲以為係我lag機

講邊個

可能直頭熄佢咪，唔止兩次

覆錯

係搵唔到位入

呢個幾好笑
3個外國人又做運動又玩樂器

長谷部誠

唔係日本人咩 三個操肌嘛

香川都

係咩
以為外國人嚟

前半場真係悶悶地，個個等睇下半場

天台果三條女後
今年有三個外國人

專心睇

今年冇蘋果女王啊

紅牌拍手拳

點解最後平成唔玩經典
咁撚多初登

係咪會去到十點九？仆街未食飯

天台三條女

認真你冇野想睇可以去食飯先

情願睇大面

天台果三條女 好正

有呀同宮本浩次唱新歌

真係黎料係幾點開始？

冇話黎唔黎 係睇你想睇咩姐

睇你想睇邊個咋喎

香港時間1815

紅白前半已過一半

咁凍上天台好辛苦
佢地一路唱一路跳，以為會跌落街

呢隊好似牛郎feel 不過唱演歌

就到あいみょん

8:00pm 之後，好多大牌都係下半場先出黎

求9其食左個米線，為既只係睇乃木坂同欅坂

巴打幫手推あいみょん post

好似係上年？好鬼好笑，以為條友講笑，點知係真心

我都係，加埋米津玄師可以訓

大媽好開心

屌，C9牛郎團
食飯等いきものがかり

呀 睇到了 係特別企畫
蘋果女王呀

今年個台幾hea
早兩年中間有條旋轉樓梯靚好多

Yoshiki x hyde 都係前半

唔係後半咩
唔洗咁緊張喎

又大風喎凍撚到

今年最高收視位一定係星野加米津果part

白花松

禾白

Aimyon

呢d都叫值上下啦 牛郎刀劍韓狗播碟

あいみょん LIVE好正

あいみょん 好評

永世冇bn 點解

我花
Aimyon

正到

都可能係有請佢不過佢唔想上

唱得好好聽

魔術+ 演歌

広瀬又黎

睇乃同天台三條女

正常玩下其他野 太悶啦淨演歌

換埋衫

後面班人"扮"到好驚訝

老老柒柒Suzu如果唔講個格其實成個Package真係好撚高汁
連把聲都好Q

諗番起上年個千手觀音

個個等天台三條女

あいみょん d live正到
Daoko真係要努力啦 Foorin班小朋友都唱得好過佢

前年劍玉失手個條友好笑d

呢個舞台效果幾好

之後好似仲有重播鞭佢屍

14號 今年好似仲玩多次

Sexy zone 勝利

但係有幾下衰左

柒到飛起

哇，紅白anime，成3/4年無搞 ，平成末年終於搞返次

刀男

外國人呀

今年應該搵人唱小丸子啦

aqours

BB Queen

g持

刀劍亂舞

刀剣乱舞咩鬼野黎

諗起西川

Cosplay

LL

有紅到上紅白 ？

點解可以咁柒

好似動漫節門口見到個D

又咩事?聽唔明日文

諗起素人圖鑑

果D動物台既畜牲

屌，毒漫歌

Aqours

HYDE

林老板出場

x ......

點解youtube果條link細聲左咁多

基野

X Japan o_0

We are X

林

好過刀劍先la ching

演歌先正
後生有丘みどり
C9 有冰川森美
仲有小百合bb

林生連續兩首，條頸頂唔頂得順？

WE ARE X!!!!!

yoshiki真係好型

Yoshiki

反毒回避，yoshiki都係唱毒撚歌wwww

咁一定好好多嘅

今年冇 x japan

林老闆feat. HYDE

頭先播完佢出年晨間劇tralier之後唔知做咩dup低頭講左句大丈夫です

想問下後半係直落定幾點開波

巨人有雙重標準

7:45 會停15mins播新聞
8點接力下半場

又除

還我toshi

林生，凍唔凍？

巨心

都係著返

痴線 型到咁……

屌

Sarah Brightman + youshiki
神仙組合

林生又自戀

sarah brightman?

53仲咁型棍

痴撚線

林生

Sarah Brightman 個頭插咁多枝香，重唔重

聖詩 o_0

林老闆

針灸

柒頭源

屌你星野源

X

JM9

Mamo 係老鼠

林老板

撚源

上年斬走半首Endless Rain比佢自戀打drum
今年直頭斬走toshi

高畑充希

要等Superfly 有排等

カホコ

mamo

我都想保護佢

幾鍾意sun呢首

mamo笑撚死

都係唱返成名作

show埋張相出黎仲同我講只係人有相似

可愛い

夾埋條vtr真係幾touch

中島みゆき會唔會再上紅白呢

白組

首歌同vtr幾夾哦

又黎中場反省

白組呢個壓倒性嘅優勢

等いきものがかり

中場休息,果然白組屌打

いきものがかり

武田真治

終於放完牧返黎啦

笑到癡線

花花

自麻

白麻

打錯字，自
白麻

室剛

導演搞乜柒

內村光良真係好似李子雄

哇屌洗唔洗咁差多人

akb + twice 伴舞

5分鐘廁所時間

笑鳩人毒撚歌 原來係乃飯

twice hea到
隻腳直程唔郁

橫山總監督好重妝

儵友唔係不嬲fans 黎架咩

白石正撚到

twice應該心諗出嚟做緊乜鳩

見到#1

吉本坂上紅白了

特登俾堆女團出嚟上一上鏡都幾減分

炒埋一碟算9數

無蒲開娛樂台唔知
睇黎係高質fans

usa

如果twice剩係邀請嗰3條日本妹+子瑜
就好

U.S.A

返黎，USA

搖足成年

毒瘤大戰

其實今晚有冇golden bomber 女々しくて

乃坂

我屌

內村

又黎料

唔係話左唔再上紅白唱呢首咩

生物

聖惠 !!!!

有無牙朗係到fing

香港時間2點後cdtv有

搖毛巾

有無link

等cdtv吧

內村唔敢同欅坂再跳

屌我以為佢地著乳牛衫唱 點知升上黎

又搖

我都係

joy係拎黎搖~

\いきものがかり/

D jk 好正

肥左?

屌越黎越lag

導演係咪玩野 人地整緊耳機就轉過去

好脹

肥惠

笑死

猜米cookies

幸運曲奇，泰紅
今次受埋BNK玩

又COOKIES

毒瘤時間

緊張到唔識講

有J

唔記得對白

放送事故

因為指原畢業

事故

有鳩的妖魔

全部都係女人?

廣瀨 講泰文

you竟然是個boy

泰文

UP乜鳩

泰妹48

自從睇完松珠訪問公開自爆屌後輩
已經冇任何放送事嚇到我

akb咁搞仲柒撚過請泡團

班泰妹好柒

泰文淨係識e首

屌 泰文版

隊秦妹乜黎

豬理奈

BNK48

睇日本台聽到泰文覺得好撚怪屌

!@#$%^&

我正撚到

笑到差d啃死

內村扮牛 ?

AKB一年比一年小人

放牧

緊張呢d 好少事姐 仲要外國人
屌後輩就

一時泰文一時日文想點

跟住福山

白衫果堆係??

AKB仲有咩星

比機會你講多次

福山雅治

福山

柯南

一時有J 一時冇J

安室

無星咁濟，走晒。得返指原，柏木

福山定番

男神

佢係咪年年都遠端

福山雅治好撚型

仲有冇反毒同乃飯大戰睇

d特效

我明日之星

Kp 同天台準備

wic 一個屌打全團

福山係咪每年跨年都開演唱會

福山好撚型

男神
等陣仲有Perfume 啊 唔係
天台三條女先岩

見到有人講佢係日本劉德華

搖滾準備

邊到有得睇？

今年Perfume都係係演唱會

唔好侮辱福山

今年唔上天台

有MJ 正

Perfume

三條女呀

準備了

仲等緊椎名

把聲

今年玩咩技術

其實KP 呢首歌幾洗腦幾好聽
不過D 成員我就唔太識欣賞

大年前福山都仲係比木村食住~

今年係演唱會個三條女

十年*

Kp 首歌好聽 洗腦到識唱

唔係天台

KP都搞到lag lag地 一陣到嵐唔洗睇

呢隊好撚大枝野嫁，出道一年未夠上紅白

come on baby america

因為真係好紅

次次都sunshine嗰句都炒炒地

丁家新希望喎

Perfume
演唱會果三條女

就到漢字櫸T.T

Perfume！！！！

好撚滾動

又黑科技

.gun

中田ヤスナカ

淨係睇舞台效果都抵哂

idol 同歌手條隊不嬲唔同~

痴線

演唱會果三條女

cls

跟住一齊打天台call

perfume 犀利

Perfume D 舞台效果睇到眼花

好正

腿腿腿

投影幕真係好正
不過睇live 企側面睇就走晒位

無左Subaru既關8

低清真係唔知點睇

白組贏晒

今年海外都係冇得投

成班強国人响YouTube 嘈，上面啲link 死哂？

thx巴士

full screen咪睇唔到囉

仲有繁體強國

打

隣國嘅嘢關我哋鬼事咩

我係full screen 不過偶然見到，奇怪啫

關8隻歌WANIMA作

綠團

欅唔唱鴨巴len

佐藤健真係好靚仔

到欅了

漢字

今年唔會又暈幾件啦嘛

知道中村係綠fan

我櫸來了

屌 笑死

欅坂得8個？

又柒多次

咁少人既

欅

廣賴柒咗幾多次

鈴鈴係咪又得罪幕後呀

又入錯位

屌你老母得幾條友唱割開玻璃

人在日本睇緊但係睇唔明

鈴又俾人玩

佢自己停左停 可能導演以為佢唔講就算

次次面前有個cam又唔轉過去

無平手

無人到要搵人

小林今次

廣瀨又令野

Binc

劍玉會唔會又有人fail

小林

又玩劍玉

今年啲cam好鐘意入鏡

今次邊個會斷呢

等睇fail

仲夠膽玩

舉木板班女咁跳法仲唱到歌

16條友心諗 ：
終於甩難

邊有唱

三山有d 似terry

見到都暈

14號係咪今年個7

又玩

好似係

focus 哂係右下角
睇到好緊張

好黑心

舉木板

漢字櫸萬歲

等fail

係 鬍鬚佬
佢成功完個樣

過左一半

好撚緊張

done

得左

終於得

櫸坂

終於得左

個7號係舊年14號

得咗

世界紀錄達成！

仲以為拎左去獻祭

下年唔洗眼了

終於掂

上年又係呢條友唱 不過有條友失手
今年

一路睇住右下角, 位歌手一眼都冇望過

上年fail左?

一樣

劍玉成功

失手真係要切腹

平成冇得覆桌

到力十了

7號上年

睇唔出軟池都幾大波

睇到好緊張

木板又要奶又要舉 oreo 咁

西野

好靚

西野加奈

力十

けん玉 好東華feel

加奈BB

上年一fail，日本勁多災難，連日度漢字都係＂災＂
今次成功左應該轉到運

KANA d老態出曬黎

kanaaaaa!!

今次把聲好似仲靚過CD

けん玉得日本人玩
世乜界紀錄

好好聽

琴晚個look靚d
今晚個頭整到好老

爆衫

台灣好似都唔少人玩wo

想聽 best friend

點比 CD有修音

條裙

世界末日

SEKAI NO OWARI

Sekai no owari

16年dear bride最靚

直美

Sekai no owari 世終

世終

我都係唔明dj love有咩作用

世終 一貫水準

就到乃團

呢個世界好似都唔少人玩wo

支歌唔多好聽

請問歌名係咩

支你老母

サザンカ

J死

成日覺得佢好似迪易達

死ね

西野七瀨

サザンカ 山茶花

現場仲好聽d

支字先係廣東話白痴

讀信

又撞

七仔

乃團來了,7仔

驚認錯人
頭先嗰個係咪誠隊黎

有無人可以即時翻譯

香蕉人 ！！！

NHK識玩

誠隊棚牙好搶鏡

西野七瀨畢業>指原畢業

七瀬

我知

但係up乜鳩

指原都唔係催淚卒業企劃
仲要分一半俾班人妖搞柒個場

香蕉人都有到場，感動

七仔
香蕉人

令到諗返起兩年前紅白，橋本畢業，當年悲傷感更重，今年七仔畢業，好感動

7仔同バナナマン

嗰年白麻讀這真係

感覺肥秋放棄左akb咁

屌你老母垃圾乃木坂 都唔知憑咩上紅白

仲有幾多個先到米津玄師？

自己讓左一半場俾班人妖，怪邊個？怪AKS囉

差不多最尾

九個字左右

咁後先話+ 應該最尾

有撚排

第廿四
差不多仲有十首

你對唔對得住你個id呀

喺日本黎講，AKB已經過咗氣，大勢係46

好似話
Banana man去咗大阪搵7仔父母，
佢父母話個女係明明係個怕醜嘅人，呢7（？）年間離開大阪自己一個努力，辛苦了，之後搵自己想行嘅路啦。

聽到同記到係咁多

北島爺爺返o黎啦

你唔鐘意嘅可唔可以讓個神id比我

水呀水呀

你呢個ID 點解會打句咁嘅留言

多謝你翻譯

七仔加油

好撚熱血，呢類係咪叫做演歌？

8K

五年ぶり

8K 放送
唔知幾時先開始普及

盆踊り？

你有冇想屌死齋藤飛鳥嘅心先

條友都幾有氣勢

仲話會成日會打返屋企報平安

Twice

報喜唔報憂

柯尿時間

泡

我仲用緊HD電視仲要係無機頂盒一直都係用黎睇舊制標清都無

廁所位

twice

當然有啦

影地下堆花

有twice真係

呢首係咪michael jackson嗰首

Mute撚左佢先

韓狗我屌你老母

難聽到mute咗

閪女人

撈味好重

CD機表演好好 韓狗

明明今件BTS單野搞到咁大，仲請泡團，唔知咩心態

4K 日本2-3年前已經開始對外試緊
8K係今年先開始
都係為左2020 奧運先搞

咪嘴？

無我既浜邊美波跳就走啦

因為比48個班屌

孖辮momo

似係啦

北島梗係

紅白可以咪嘴?

Excel

EXILE

咪得好明顯喎

nhk垃圾囉 最後平成 經典唔請

twice可以真唱?

RISING SUN

大陣仗

4k8k

泡G

又係呢首

哇，好耐無見ATSUSHI

請問有未

我屌你老母呀 你趁新年前死返入你支那老母個閪度
咪衝出嚟㭍啦

啲口型全部唔夾

邊個話唔得

垃圾TWICE

> 8人(好似)以上既團，可以咪嘴
又或者電音，都可以咪嘴

其餘一律要真唱

好唔尊重囉
想當年AKB都真唱

原來係咁
thx解答

明顯咪咀

點解有個黑鬼嘅

同泡狗講尊重

今年紅白啲運鏡做乜鳩
好多首都亂咁cut

南方之星

認真女團有邊隊可以全真唱啦
不過韓狗播碟咪撚上啦

TAKAHIRO肥咗咁多

桑田大叔

superfly

混血

到Superfly了

欅坂啲舞咁激都有開咪啦 twice夠膽死全程咪嘴

Live好正

正，superfly

飛飛

勁

飛姐

短髮好正

到左sekai no owari 未

韓狗同欅坂比？

咪緊嘴

飛姐幾好聽

過晒...

飛姐LIVE真係好撚正

過左

下年請早

完左好耐啦

識嘢飛姐CD級

三浦大知＞ aiko

aiko老女人

飛姐好正

同上年一樣 全場最佳

咁快 係咪好正？

大和新曲 正

唱左啦

大知

正係基本

終於到aiko bb

韓狗連果d細女團都比唔起啦
如果唔係賣身點會紅 雞黎

飛姐真係

新post

Blizzard 我要

勁到...

表白大和先

live > cd

龍珠

CD機daichi

下半場明顯高質好多

大知真係穩到痴撚線

記得上年大知接住Twice出
個對比幾大

你連佢個名都搞錯喎

三浦？
山口百惠個仔？

勁撚到

屈撚到

Aiko

AIKO

Twice d post仲要開係音樂台
笑到抽筋

好撚勁

斷link 冇左半首飛姐...

aiko！！

冇miwa

一早應該踢刀劍同韓狗比佢上啦

屌呢兩個performer都好正好勁，聽CD一樣

衛蘭咁既樣既